/* No comment provided by engineer. */
"Add Emojis" = "添加 Emojis";

/* No comment provided by engineer. */
"Background Image Fetch" = "获取背景图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Close" = "关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't load image from %@." = "无法从 %@ 加载图片.";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete" = "删除";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Selected" = "删除选中";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit" = "编辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit %@" = "编辑 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Image to Photo Album" = "导出图片到手机相册";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to export photo." = "导出图片失败.";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to export photo. " = "导出图片失败.";

/* No comment provided by engineer. */
"Go To" = "跳转至";

/* No comment provided by engineer. */
"Manage Palettes" = "管理调色板";

/* No comment provided by engineer. */
"Manager" = "管理器";

/* No comment provided by engineer. */
"Name" = "名称";

/* No comment provided by engineer. */
"New" = "新建";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "OK";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste Background" = "粘贴背景";

/* No comment provided by engineer. */
"Please confirm that this app has permission for adding image to photo library." = "请确认此App获得添加图片至相册的权限.";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Emoji" = "移除 Emoji";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Photo Album" = "查找相册";

/* No comment provided by engineer. */
"Success to export photo" = "成功导出图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Take Photo" = "拍照";

/* No comment provided by engineer. */
"There is no image currently on the pasteboard" = "当前剪粘板不存在图片.";

